城大既能源環境工程畢業可以做咩

小弟對呢科野有興趣
想問下有無巴絲知呢科既前景?

玩能源

真

玩撚猿

做consultant

一帶一路

人工大約係咩位?

笑撚死

第一個回覆

真心問
比我推多一次

好多出路

識人讀科大環境工程做lab

做Lab狗好慘

應該可以入地盤比人屌下屎忽嘅

工程都比人屌硬
但人工方面點

行到scheme 唔夠1/3

環境工程都好過環境科學

諗起港大太空工程

有無details

冇咩公司開

邊間公司開

可以番屋企玩撚

小弟之前開post講過下

呢科grad左可以跟Environmental Discipline / Energy and Gas Discipline 既Scheme A 考HKIE牌。因為呢科係DSE年代新開，上年先有第一屆畢業生，未知行程有幾stable。

不過聽講上年有六成人揾到工，做中電，EPD，Town Gas，Building Service firms同埋consultant。當然都有人繼續讀上去

THANKS巴打
你會唔會留低telegram比小弟問下野?
同埋你讀緊CITYU ESE?

依家睇你個POST

剩下果四成人讀完之後就發左達，唔洗搵工

邊間既engine有多過1/3行到scheme咁巴閉

樓上咪撚害人
冇錯 乞食科入面點都有人入towngas入大公司乜乜乜 但呢d人佔左幾多成?
你話civil最top 20%先搵到錢
咁我可以同你講乞食科要最top 5%先搵到食
想當年有同學入到towngas牙斬斬咁話呢個世界上冇乞食科

一句講哂 自問唔係outstanding既人唔好讀乞食科
平庸既人讀大路科起碼確保你唔會乞食先

利申 乞食科畢業生

何謂乞食先？
v.s. Sci / SocSci ，偏門Engine既前途真係更差？ 一講Engine個個淨係識Civil, Building Service, Survey，其他一概標籤曬做乞食科，咁不如摺曬啲dept淨開 Faculty of Civil Engineering算啦

人各有志，乜香港真係除左錢甚麼也不是？

Okay u win
你繼續慢慢打飛機

係香港唔講錢唔通講心?

香港地無錢乜都不是

話時話有冇employment stat睇下，冇圖講乜都假

city好多年都無出過graduate salary report
好狗

有fd讀呢科 話上屆同今屆既畢業生讀書都好ok勁下 所以先入到呢d utility/consultant firm 次一級既咪ATAL GT/ Sales Engineer 另外好似話都有其他人轉行

連呢科都有打手
第1屆有幾多人入到樓上講嗰幾間公司 心照啦
今年多叻人過第1屆 但聽聞反而難搵工過上年

想入行既話讀bse呢d同civil都行到scheme
前者行energy 後者行environmental
詳情可以上返hkie個網睇

聽講17/8k

讀能源就未必會玩撚完嘅
你個人正正常常cgpa過3有second up
揾有scheme a行嘅工都唔係難事
今年都有17-19k
所以乞食就未至於 係個市場唔會大啫

利申 讀撚完

第一屆最勁果d(4個定5個)入左epd同埋clp..之後。。之後。。冇了